今日怒炒左條麻煩友，爽哂！

日日返工講政治講新聞，叫左唔准講。

講講講藍又鬧黃又鬧，政府又鬧泛民又鬧學生又鬧。煩到仆街。

公司所有嘢都唔滿意，筆又唔好寫，水又唔好飲，終日依依哦哦。

做左近兩年，忍左佢成年。

最近，返工都唔肯帶口罩，一係就掛住響下巴。
明明公司批准在家工作，無人迫佢返工。佢又要返嚟，返嚟又話焗又話迫人帶口罩唔人道。

卒之忍佢唔住，打個電話通知老闆，再叫會計計好人工出埋文件開埋支票，再借兩個保安過嚟。
然後响佢毫無準備，還在唔戴口罩不停鬧特朗普之際，叫佢仆街。

係真係叫佢仆街，直接同佢講 ： 你條仆街全公司都忍你好耐，而家炒你，你即刻執埋d嘢爛屍。

爽哂

辛苦樓主，聽日早啲起身返工

做奴隸都要咁大聲

咁on9一定係世清

返工唔戴口罩，分分鐘熱血公民成員黎

Bye

恭喜晒

樓上唔洗陪葬？